一人一張自貼自己對眼

我先

自貼先講野啦

推

連孟真係多毒撚

👁👁

- -

借刀 ?

巴打,我建議你唔好打咁多飛機

畀埋屎眼你睇又點話

膝眼

=.=

= =

@@

食屎狗屌你老母

邊位？

食屎狗！！！！！！！！！！

幫我化妝但係唔幫我落妝
呢鑊真係仆街GG

3 3

樓豬mk仔

勿相認

樓主應該以為自己隻眼好撚靚 點知柒到仆街

你影黎睇吓

mk仔

連登紅人

又借刀

樓主對眼好靚 好羨慕

你都係想我咁講姐

想搵閪屌就上tinder 啦

眼尾都dup晒，唔好打咁多✈️

鄧兆尊?

你咪係表哥

識樓主

何來的自信？
雙眼好無神

弱智樓主

求ig

想晚晚j樓主j到精盡人亡

我都想要ig j到出血

樓主對朋唔會係成塊臉唯一可以自豪既五觀啩 咁就慘喇大家快啲讚樓主對眼靚

五官*

以為自己對眼好靚？10分滿分比盡5分

A_A

對眼幾靚

屌你

屌你老母

兩對大眼睛

巴打混血兒？

又po又推番😹

好柒 gay佬眼咁 咩人黎

我嚟架 好gay咩

TL?

Party with TL

( ͡° ͜ʖ ͡°)

真係好中意白人嘅眼

好得意

有次玩遊戲比人影到
勿相認

呢個po究竟發生咩事

咁多正皮

其實依個post都幾撚恐怖

欣宜？